同我推爆！！荃灣開槍另一角度！！係隻狗自己沖入人群，唔係自衞

推爆佢

幫推

推

Twitter片 一齊推

睇到好心up 另一位手足上前睇佢都比死黑警拉拉埋

呢段仲恐怖

擺明想殺人

好撚慘 黃帽個手足諗住救佢/睇佢咩事
點知俾人捉埋

心噏到，唔該拎晒所有原片sd比世界媒體。。。。。。

推唔到都要推
死魔警

有冇gif

拎支炮仲衝入去
擺到明想殺人

佢想衝去救落單嗰一個green object

成個畫面得佢枝砲可致命

push

推撚爆

荃灣政府合署

推唔到都要推

睇埋外國 popo俾人拎棍打下係well paid for it啦, 職責就係處理示威
唔係0分都拎3萬蚊個月貪你夠叻咩
俾咁多人圍完仲行得走得 我地真係太善良

黑警正畜牲！

831 101

推 冇得抵賴

佢揸支槍走入人群

呢個先係重點
條片一開始已經係揸住支槍
當你之前係危急掹槍
但掹撚左出黎又唔係後退又唔收返槍袋
反而舉住支槍走入人群行刑
你老母你full gear 人地拎支通仔你都可以殺人
比支槍你比公權力你你當玩war game當香港人係靶?

所有人share

屌佢老母特登沖入去射

推
係twitter推多啲

推!

擺明想攞命

殺人啊
twitter 要人

沖入人群 假合理化 繼而開槍

S

另外個黃帽手足

推呢條！！！

我對在場所有手足
包括中槍義士 黃帽救人義士 同撤退不忘丟粒molly既手足

致以最崇高既敬意

好sad。。。

成條片黑警一早拎定枝槍出黎周圍描人
等人一埋身就射，仆街到咁

無受到生命威脅就開槍

tui

仆街 沖入去射手足 。推唔郁都要推。

幫推!

721
831

p牌推唔郁

但係幫手補充下
嗰支.38左輪黎, 本身左輪就係好難走火所以警方採用

左輪大部分型號都冇保險制(safety), 警方嗰支都冇, 所以設計上係要比較大力先可以拉郁trigger 開槍
另加專業訓練係手指未開槍唔會放係trigger, 所以呢單野好難係走火

另加重點真係佢拎槍衝向人之餘, 佢係一個人行動, 絕對係有問題

推 要麻包袋對付休班

仲諗住救埋佢， 唔揼低任何一位手足

警屎一樣話無問題，總之佢地就唔會錯，無責任。

睇影片個黑狗當時情況，唔需要開示威者直接開槍，佢同中槍者仲有一段相當距離，向天嗚槍已可震攝，但佢選擇直接向示威者開槍，可能上頭已柯打預左國慶今日，有死人都無所謂，最緊要嚇到示威者唔敢再出黎!

G

黑警沖入人群開槍

另一近角度

告死隻黑警

謀殺

我仲見到有 手足 想救返 被槍傷既手足 而被狗咬中

黑警真係無撚人性 屌 一個學生傷害到你咩野 佢拎住支竹 你拎住把槍呀屌 你射個學生 落地獄啦 死絕種！！！

黑警還命

好傷心

好大可能佢唔知佢中咗槍，所以想救起佢諗住一齊走

殺人填命

推呀

屌你老母衝入去殺人嘅

Push

UP

根本係沖入去殺人

唔撚係自衛啊！

支持

推阿 屌你老母

all hongkonger need to see this

個心好痛

文宣做野

咩情況. . ...見佢重有知覺.

日本twitter已經上咗trend了, 幫手推

係連登圍喂威冇用架
推上twitter

101 殺死人

Cls

retweet左未？
係度推無用架

另一角度
隻狗老遠已經舉真槍
根本一開始就想殺人
呢條係city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經2000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

原片owner send俾外國傳媒
twitter reddit 瘋傳

自己揸槍沖入人群殺人

要佢填命

屌你老母死黑警

推出其他地方，唔好淨係推連登

黑警記者會同政苦發炎人一定話一個片段證明唔到嘢，就算360度影住照落班畜牲黑警老母西度佢哋都可以話冇嘢發生。

集中此po 多角度還原真相

屌 但係睇真D 佢係沖去救另1隻狗

真喺惡魔警察

開槍得兩個原因
一係隻狗廢 驚
一係全心要殺人
不過又要驚又要殺人都得嘅

推，全世界推Twitter

手足 臨危不亂
無跑走
自己一個頂
英雄

不過有條片好似見到另一隻狗係俾人圍緊
所以佢先衝入埋去

仆街狗隻

求救
冷氣軍師 和理非 即刻出黎
街坊裝 出街裝
救掩護 擾敵
求救

屌佢老母
手足有咩事，一定要佢賠命

睇下你點兜

3 毛 blocked

fucking murderer #hkpolice

人家都開實彈, 仲唔行思鳥 2.0 / 3.0 等咩 ?

Diu

推佢老母

根本就唔係受到威脅，而係自己衝入去開槍。

牙侵覺得有野咪得

推撚爆佢老母

真係同戰地一樣....

黑警謀殺

721
811
831

衝入人群，根本蓄意謀殺

好陰毒 合理化開槍

警犬正畜牲
作惡多端
幾時生癌死

64

生生世世做中國低階人口啦5毛

推啊屌你老母

人神共憤

救佢果個手足

前面有個倒地popo 比人圍緊

推爆
唔好再俾啲on9仔3毛再講自衛自佢老味

真心多謝兩間U編委同校園電視
多兩支鏡頭多左好多真相

𨳒佢老母！自己衝入去仲要用衝打人！明顯係想殺人啦！
向天開槍都唔做喇！直接向人開槍！痴撚線！

真係一早楂住枝槍衝入去

推呀！！！！！！

警指「核心暴徒」策劃10.1扮警殺人
琴日已經講左

用脚踢人
再開槍

pish

希望嗰後生仔大步攬過。大家馬上retweet。

推撚爆!!!!!!

黑警

屌你老母死狗 !!!!!!!!

殺人政權
血債血償
黑警必須死

推 時代革命！

我屌你老母

屌佢老母我喊撚左，仲有個手足想救佢，屌佢老母我睇完真係平伏唔到

新屋嶺，太子暫時未親眼睇到，但而家咁多隻眼睇住開鎗，仲會覺得冇所謂?

其實係，佢亦會以呢樣嘢做說詞，所以要強調佢只舉槍已經足以阻嚇，開槍係過份武力

已上日本

唔好再推，炒哂車

仆街死癲狗 要搵佢出黎呀！！！！

同我推曬佢！！！

好心痛

舉住槍衝入去 擺明想射殺示威者

細心留意 隻狗由頭到尾都係追住中槍果個
完全無理其他人 舉住槍沖出去搵佢黎射

blocked

上 twitter reddit 啦各位！！！！跟 CNN hashtag Tsuen Wan!!!

炒llm車

推推推推推推

retweet左未？
係度推無用架

city usu原片，需要retweet

推埋呢條已經3000RT既片

立 即 開 twitter 推 片 RT
係 連 登 推 係 無 撚 柒 用 架

隻狗一早已經放手指喺個制到，衝入人群然後開槍
the popo has put his finger on the triggers,rush into the crowd and shot the protesters.
係謀殺，murder

推呀屌

推到全世界都見到
手足你要平安醒返

聽日記者會: 條片質素太低，我哋睇唔到警員開槍，我哋希望拍攝者可以聯絡警方提供多啲資料

衝入去人群 搏示威者埋去
然後開槍

咁就炒車？

一早拎定鎗要殺人

另一過手足想睇中鎗個人點，即刻被制服，即係想謀殺？

Pish

推爆佢，垃圾，畜生！！！！謀殺！！！！

華爾街日報已有報導

黑警死全家

仆街引人圍佢仲要對準心口近距離開槍，根本係殺人

屌你老母 謀殺

retweet 原片
先影到係謀殺
係主動殺人

衝入去揸棍唔得?要揸鎗?

P牌推唔郁都照推

😭

有支炮係身，唔用會身痕

手指一早放喺手槍制上
係有預謀殺人

推！！

推啊 share啊

推呀屌!!!

留意番 佢明明有支橡膠子彈槍 咁有咩需要要開真槍？？？

記得BACK UP

佢實會話因為要保護同袍

黑警想殺人

睇撚到喊

piush

tui bao ar

癲狗思維 你係唔會搵到一絲邏輯

推啊啊啊啊啊啊

報比外媒

爽

空ac retweet有冇用?

done

推!!

推呀屌佢

有線同01新聞都有開槍當刻慢動作影片

推 呢條撚樣！！ 手足希望冇事

應該用機關槍掃射呢班黑c

123

已推

推呢條, 慢鏡開槍果條雖然清楚但唔夠詳細, 無前因後果只會俾人看圖作文

P

做左先
由今日起就唔係空AC

謀殺呀屌

美軍！

一命陪人命

full gear 衝入去 隊定支槍 警隊所謂既高層如果仲包庇d散仔亂黎 夠膽講合法自衛開槍 唔好怪真係攬炒 而家中槍既仲係學生中五 你地仲有dd良知就好交人 你敢攬住姐係默認d散仔隨便就拎支炮射人 承認第二個64

幾隻衝入去，一兩隻比人打到瞓低，然後再開槍。自己製造開理由，可以話係博合理化

推啊屌！

屌佢老味搞錯！冇一個黑警係無辜！

twitter 請tag 埋 #China70years
洗佢老母國慶版

dllm

要高度表揚後面個火法師

推到仆街

仲有咩好解釋

推推

屌你老母 魔警

respect

如果荃灣個手足救唔翻，你會點

寫低你會做D咩，並付諸實行唔該

推呀屌!

其實扔molly喺嗰個情況好危險，差啲中手足...

死黑警

屌佢地班仆街世代為奴

唔撚想俾正評又要推

唔係自衛，係謀殺😠

開真槍射手足心口嘅Popo

狗名：杜威
狗隊編號：
老豆搵仔編號：#A648
電話號碼：96039760
地址：順利紀律部隧宿舍4座8c
身分證：V0344192
email:
生日日期: 21/4/79

diu

已retweet

離曬譜

今日係咪有另一個手足頭部中槍

啱先見到個post搵唔返

灣仔

痴撚線一定要推爆佢

推啊推啊推！！！

有無link

上次都可以發動第2日罷工入機場 今次可唔可以都發動一次罷工

幫推,希望手足冇事!

傳緊隻狗好快被出賣，手足下一步是做地下行動。入境手足mon實佢有離境。今鋪真是做地下革命黨。

P牌推唔郁都要幫推

嗰位手足本身都比狗用槍指...

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

殺人啊

真。我睇到都好觸動

fuck the popo

似係手足圍緊地下個green object 隻開槍狗先衝埋去
建議係 twitter/reddit share 個陣最好比足context 唔好刻意隱瞞
廢事比人搵到位入

衝入人群開鎗
擺明博紮

p. s. 拎雷明燈開鎗果位光頭警而家享受緊支那人的榮耀

retweeted

Dahe Road 佢老母， Tai Ho Road 有咩問題

其實中槍之後有手足想救人
結果得佢一個比人捉咗
完全冇人理

已推tweeter。 仆街魔警殺人犯

now 講到我地攻擊狗先開槍

黑警視市民生命如草介 要求該黑警即時停職拘禁 一定要告佢謀殺, 一哥同劉業成仲有指揮官
員佐大總統成功教唆殺人

大家要推去twitter

係，對家一定用呢樣spin走，最好本身我地都講定呢樣野先，但重點係咁近距離開槍殺人

我冇嘢講

dllm 死黑警

Murder... 謀殺…

卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍
卍 南 無 大 悲 觀 世 音 菩 薩 卍

唉屌,仲要拉多個

有無人可以張今日開左槍嘅警察同片都放出黎

要加埋蘋果套片一齊推，唔同角度，槍管向下對住胸口開槍，睇到開槍嘅火花。睇到好撚慶，屌。

推 死魔警

推去twitter

推 你個仆街黑警

可向天射, 唔得既可射手射腳!!
完全冇藉口射正中!!
一定要推到佢賠到破產, 推到佢坐監!!
黑警遲早會當街殺人!! 原來今日就係!

CLS, 謀殺

大大力推到隻狗全家百病纏身 長命百歲

有位手足仲沖返上前救人

比人拉底左

完全唔對等嘅武力 仲要衝撚入去開槍推爆角度

香港黑警企圖殺害市民

大家幫手上 facebook, twitter, reddit 度推呀

cls

re左

聽日謝蛇咪又係話自衛
藍屍信就得架啦

必須推

拎住槍衝入去，唔係想殺人係咩？

10月1 開槍殺人
屌你老母

黑警畜意蚊槍走入人群行刑

五大訴求必要更改！

獨立調查 解散警隊

推到佢老母全部死鳩晒都要推

痴線，條黑警肯定唔係受到生命威脅而開槍自衛，後面有好多空位俾佢走又唔走

SAVE左片
一定唔可以比FACEBOOK DEL左

仆街死魔警
不得好死

衝上前追住市民開真槍殺人, 基本係企圖謀殺

推撚爆，我屌

無一隻狗係無辜

Not self defense

好，推

快推上twitter～～～～！！！！！

屌 推爆佢

係無必要情況下 對人近距離瞄住心臟開槍 一定係謀殺

PUSHHHHHH

明顯黑警是有計劃的謀殺。

自衛?! 咁撚樣叫自衛?我屌你老母屌埋你祖宗18代!!!!!!!!!究竟呢班社會渣滓幾時先要付出佢地嘅代價!!!!

佢持槍衝入人群中
先用腳踢人
再近距離開槍

最撚重要 支槍有保險制
如果只係想阻止示威者 點解要開左佢
跟本就想殺人

佢支左輪冇保險制
係靠你要大大力先開到槍

可以留意番隻狗本身左手拎著支霰彈, 佢大可以用布袋彈

Up

錯 把槍有3重保險

好心唔好執鐵桶

好明顯專登射,走咩撚火呀
根本無開槍必要

推推推

痴線

屌你老母要報仇啊

推到國際！

戰地都無咁仆街
除咗ISIS果啲

推爆

屌你老母，放低所有約束，殺警殺官行動開始，佢今日依槍就係一個開始，只會用愈嚟愈多實彈，我地而家就要反擊，燒宿舍，燒警署，黑警死全家，林鄭狗官死全家

黑警謀殺 海牙見

推啊！

推啊

黑警心全家！！！

推撚爆佢

垃圾黑警死全家

揸撚住枝槍衝入嚟

係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲
係twitter推多啲

希望手足冇事 屌死黑警

up

睇得好清楚，係掹咗槍出嚟先一路衝入去裏面開槍射人！

打黑 ..... (過咗)
下一波 打白 ......................
再一波 打紅 ...
今日中國 70年 ....
(香港永遠冇二次回歸 ,只有 二次建國)

生於這個時代 ,有種責任 ........

光復香港

係黑警主動衝埋去開槍！！！

推佢老母！

推 咩L野受生命威脅

推爆佢！ 死黑警殺人犯

屌佢老母
推爆佢

推到個黑警上國際法庭！！

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

Push!!!!!!!

推呢條 caption要加埋係黑警衝入人群

麻煩各位係FB twitter 都要轉發

前線記者啲畫面真係無價
還原真相

CLS

屌

請廣傳
<This is not self-defense>
Many of you may say, when the protests are threatening the police's life, the police have the right to use force (gunfire) for self-defense.

Looking into the video, the police was holding the gun pointing and proceeding to the protesters, which is an offensive move, instead of defending himself by falling back. When you have the choice to dismiss the protesters, using baton or firing a warning shot, he chose pointing the gun towards the protesters this is not self-defense.

Firing bullet towards protesters is foreseeable since the Police dehumanize the protesters by labeling them as cockroaches or calling them as objects. This dehumanization act has let the Police feel nothing but hate towards the protesters, making them as enemies, someone to be defeated.

This is what the police wanted to do, holding the gun, pointing to protesters, stepping forward, put himself in danger and acquire the excuse to make the shot.

推！死黑警！

唉...點撚解吖，點撚解

推啊！！！

推 願榮光歸香港
所有手足萬事小心 一個不漏

屌你啦
明顯想殺人
冇撚得兜
死魔警

屌你老母

睇唔到了

條片真係影得好清楚係個黑警揸住鎗自己衝過去人群入面。佢揸鎗指住人，人地先打佢隻手，跟住黑警就開鎗。

拎支槍入去人群裏面搵人射!

戰地一定會捉埋黃帽
手足比人拉左 唔想放棄佢但又無能力拯救
=自投羅網

但唔會拉/射救援人員

backup

唔係冷血, 但我覺得依個情況真係要走先, 自己都唔安全
btw 要respect

push呢條
嗰條slowmo片真係似自衛

記者

好撚心痛

黑警死全家！

推爆，推上國際！！

人命嚟㗎
佢中五咋

呢d低級藉口，恐怖武裝分子發聲明聲稱被攻擊用致命武力射殺市民，無人會接受

屌佢老母

拎住支炮走來走去

推死黑警 撲街死

Pushshaha

邊度有麻包袋賣?

PUSHHHHHHHHHHHHH

PUSH

真相

大家要擺上twitter推，唔好齋喺ig推！

屌你老母！！！！

睇清楚，條黑警由片頭開始已經係揸住支鎗追緊人。感覺似係佢一開始就諗住射人。

國際線文宣手足請用，雖然有啲嘻皮笑臉，但外國黎講依個meme幾入屋

記者當場質問佢啦

示威者用棍 vs 手槍，邊樣夠生命威脅

push
比老美睇到

推 屌得800正皮

有片有真相,告上國際法庭啦

push
呢條好明顯唔係自衛

推爆呀

十大PISH

屌你老味臭閪
做十世狗都唔撚可以彌補到

1

2

3

4

DIU

Y NO ONE PUSH

醫療船到未

一位疑似失控的警員突然上前走向人群，其中一位少年在沒有衝擊下被失控警員施襲，少年被迫用手上幼枝自衛，該名警員趁機在近距離向少年心臟附近開槍，最終少年情況嚴重，失控警員涉意圖謀殺之嫌。

心悒

咁要視乎歐美D左膠點樣幫佢包裝改善囉.
有時扭曲操作都可以將舊屎包裝成美味的飯糰,否則點會二三十年間培育出支納粹D咁嘢呢?

全世界都要睇到

解散警隊 港人自治

屌佢老母 死黑警 不嬲都係向天嗚槍示警先 宜家就直接開槍向人?擺明謀殺啦

解散警隊 港人自治!

貼上reddit, Twitter

制裁黑警 解散警隊

睇嚟黑警已經開始殺人

fuck

我都見到！唔知大家知道邊位手足未！

連登推冇用 要推到外國睇到

係 差d打撚死佢

開左哩槍..聽日又工作日...到星期六日時..件事減溫左...

班狗再開槍就會變成常態...

on9 旺角都係比人圍啦 咪一樣係向天開
就算佢射唔應該向上肢射啦

推呢個!

明明可以向天開槍 示警
佢竟然平面射擊
屌死黑警

重點佢射個個人又唔係打緊個差佬
佢開槍係示警趕人走無必要向人開
如果佢係保護自己佢個刻根本無迫切危險
點講都好佢個刻射人一定有問題

謀殺啊

聽日解釋只會話:同事生命受到威脅..開槍只係自慰行為...而射中胸口只屬當時情況太危急...無辦法作出反應...

如果唔清算又等件事減溫...之後開真槍只會變成常態

d甲太厚姐

推
死黑警

推上UN

推。

推啊DLLM！！！

10.1 hongkongpolice kill protester

藍絲：暴徒拉警察入人群

好慘 好心痛

721 811 831新屋嶺 101開槍殺人

推！

黑警我屌你老母！

睇得出果位手足其實都淆底，有一刻手足無措
但最尾都係想去救返佢

解散警隊 港人治港

畜牲

推 真相

很憤怒

推啊屌

有第二隻狗落左單係前面，佢可以話去救人。
問題係
1. 點解唔向天開做warning shot

2. 如果走火，係咪唔夠訓練，唔夠專業

一開始示威者是不是打緊地下個警察

係 實係話救人
唉

再推

推呀。要上twitter

如果有人翻轉頭，冇中槍手足會走到

推阿~and backup

咁開真鎗又好難唔走嘅

推上國際

救人咪成班警察沖過去救囉，洗乜開槍，示威者又唔係用刀想吉死人， 只是棍打腳踏，咁警察咪用棍打番佢地囉， 開真槍 是不成比例。 警察根本早準備今天開天殺戒

個個手足可能未意識到地下手足中槍
咁情況抬佢有可能害佢

拔respect

Reddit twitter!!!

3萬黑警死能哂都唔能夠賠

推啊屌你老母殺人兇手

好撚嬲！推上國際呀！ ！ ！

Pushhhh

Ok 整gif 圖 廣傳先 你仆街喇黑警

狗：由於同事狗命受到威脅 開制暴槍好合理

ppppish

香港人 同我記撚住佢

香港人唔好嬲一日得唔得...

死仆街！

Pushhhhh

Fuck u popo

仲話為了拯救同袍同自己既生命我屌

推！！！

嘩屌，真係明想殺人

你這個角度也太棒

屌佢老母閪
拎住支鎗行入去
話有人襲擊佢自衛

推上國際
本身就想殺人

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

屌你老味死黑警

呢隻狗失撚晒控

Lm

跌左落地果個？
我見到有個鐵欄車緊佢

其實佢舉晒槍
仲埋去打佢真係好送頭
希望手足要見好就收
唔好咁衝埋去
睇到好心傷

十月一
瞄心口

原告變被告

呢隻黑警實俾上司讚爆啦 今次仲唔上位

推到 杜威比人打撚死

推！黑警死全家

推撚到件事發酵得有咁大得咁大

仆街黑警

證據確鑿

dllmch

推 全世界backup兼推上twitter

謀殺！

推撚爆呀

keep再推

老豆揾仔好似澄清左唔係杜威，不過集體問責，所有警必須死

狗咁快就被起底
我覺得係狗自己放風
重點係跟本唔係嚟隻狗
係解放軍嚟開鎗
為左轉視線
特登放個香港狗上嚟
你睇香港狗一世訓練都冇嚟個意識
點會個手勢咁快

係唔係有隻狗在地下被幾個人圍住左?
然後開槍狗是想救個隻狗?
看不清楚

PUSH!!!

好似有隻落單狗係人群中

推去全世界!!!!

請問點backup?

全民back up!!!

防暴套甲咁厚
一碌棍點搞到危及性命

阻阻你 入嚟討論下 幫手足報仇
【戰術】唔想再比人拉入嚟推Post

死仆街黑警，血債血償呀！

佢救佢地下同袍？

十月二
塞機場 / 燒黨鐵 / 中環遊行

推上去

點可以download條片 ？
要save係電話提自己

繼續推

黑警殺人無後果

全部示威者都會令到popo有生命危險
問下popo係咪打算將佢地全部槍殺?

屌你老母光天化日黑警畜意謀殺

推 d狗話係示威者埋去打佢 所以距離咁近
事實係假狗沖上去射人

聽日貼爆晒連儂牆佢
盧狗仲話中膊頭

依家係咪total有三段片同時影到開槍？

整合please

Push push push

721831

仲講大話屌你老母

push, fuck you popo

Dllm 死黑警 不得好死呀

推
主動衝去人群堆㗎 生命受威脅自衛？

聽聲好似係開左兩槍呀！😳🥺

retweet咗啦